二手平板電腦

最近mac pro壞壞地，各位有無邊間二手舖推薦 應付到普通task就得 都係返學用

買平價window notebook

用開mac pro咁勁

定macbook pro